有冇人玩Acid rain?

小弟入坑無耐，想睇下有冇師兄有玩 1/18 1/28 都歡迎大家一齊分享下玩嘅心得

玩開2.5 寸
不過而家佢出裝甲騎兵
都好耐無出新嘢

本身想入手，但最後入左diaclone。 奇趣佢地通常擺埋一齊

出得太慢，而且開好多空頭支票，有d想棄坑

好想要bob叔